{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004162",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 블루비치펜션"
    },
    "text": "さわやかな海風を感じながら青い海の澄んだ気運を感じることができるブルービーチペンションは巨済島と県の砂の森海岸がすぐ見下ろせる場所に位置しています。 全ての客室でワヒョン海辺の最高景観を誇り、居心地の良い休息空間を提供しています。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 22時以降に入室するには、予めペンションにご連絡ください。 客室内は禁煙であり、最後の退室時にはすべてのゴミを分別して使用した食器類を洗浄する必要があります。 ペンションのホームページで予約及びご利用案内をご確認いただけます。 ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができるバーベキュー施設もあり、Wi-Fiと有線インターネットが利用できます。 駐車は可能で、海水浴場の近くに位置しており、周辺の観光地としては鶴洞モンドル海水浴場、神仙台、長沙島などがあります。 無料Wi-Fiはすべての客室に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ブルービーチペンションは巨済島と県の砂の森海岸がすぐ見下ろせる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室するには、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "最後の退室時にはすべてのゴミを分別して使用した食器類を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのウェブサイトで何を確認できますか？",
            "answer": "ペンションのホームページで予約及びご利用案内をご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができるバーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鶴洞モンドル海水浴場、神仙台、長沙島などがあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiはすべての客室に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 362
    }
}